歐盟開緊急會議會傾白羅斯

歐盟有以下共識：
1、表明唔承認總統大選，話選舉不公平

2、歐盟將會制裁少人，懲罰佢哋暴力對待示威者、鎮壓以及捏造選舉結果

3、警告局勢一旦再惡化，會有更多負面後果

4、撥款5300萬歐元，200萬歐元協助被鎮壓嘅人，100萬歐元支援民間社會及獨立媒體，5000萬歐元協助受肺炎打擊嘅醫療、社會服務及商業

其中，有啲國家較激進，有啲較保守，保守嘅有匈牙利，激進嘅有波蘭同立陶宛
立陶宛喺開完會之後就自行將盧卡申科列為「不受歡迎人物」，唔畀佢入境

詳細自己入去睇

推

歐盟將會制裁少人，

條撚屌比歐盟制裁左十幾年啦咪一樣好地地
一日有俄佬一日都定過抬油

匈牙利將會係新嘅獨裁國家

歐豬咪又係得個up
遲下俄佬坦克入城佢地咪又係得把口

其實佢前排先開始同俄佬唔啱傾，但依單嘢搞到佢又要跟返俄佬，不過我希望佢快撚啲死咗佢，畀白羅斯一條生路行，但都有垃圾俄佬阻撚住晒

所以英國脫咗歐就日出咗

白羅斯手足恐怕唔係好樂觀

我個人唔睇好依場革命，佢同烏克蘭唔同，佢哋就算換咗政府都好難唔奶俄，始終歐豬唔得閒理佢哋，美國又要掛住反支，最多出幾句幫下

匈牙利

匈奴人 不意外 雜種

白俄人本身對俄佬都冇乜野
唔似烏克蘭人
佢地純粹想條仆街落台

如果俄佬出手幫條仆街
咁白羅人點會唔反俄

之於點解佢哋又會揾返俄佬呢，就係因為佢冇其他盟友，佢之前一路跟開俄佬，噉同俄佬唔frd嘅好自然都唔會同白羅斯frd，而佢又冇誘因令到歐盟收佢做自己友，所以唯有死死地氣噉揾返俄佬。
其實俄佬真心唔會點做嘢，佢理得你係咪民主，還掂亞美尼亞係民主國家咪又係奶俄

俄羅斯唔會出兵，又唔係好大單嘢，冇必要出兵，反而佢唔出兵對佢嚟講重好

如果大家想睇多啲歐洲嘅嘢但又知喺邊道睇，自己睇又淨係睇得明英文嘅話，可以follow「歐洲動態」，真心高汁

亞美尼亞點奶俄法

想統一?

白羅斯反對派有冇犯國安法

亞美尼亞面臨來自鄰國陸地邊界封鎖之地理上孤立，且因基礎建設欠缺造成封鎖情形加劇，經濟嚴重依賴俄羅斯
出口至俄羅斯占總出口逾20%，由俄羅斯進口占總進口約30%

唔算係好奶，但經濟上嚴重依賴俄佬，意味住啲咩你知

依家白俄既軍警都唔係好聽條仆街話
到真係掉轉槍口支持反對派果陣, 俄佬一定要入去
咁當然唔會大大支旗揸坦克入
好可能都係混入白羅警察咁

佢一早估到盧卡申科會跟返自己，叫俄佬幫佢，而白羅斯本身都同俄佬一部份冇分別。佢哋有個協議就係慢慢噉整合政治同經濟，最後變成一個國家。但白羅斯去到差啲出賣國土嗰時就冇做落去，俄佬係噉吹佢，因為俄佬係優惠價格賣天然氣畀白羅斯，之後俄佬冇錢就cut咗，盧卡申科就開始同普京交惡。但今次場運動搞到佢要揾返普京，所以普京跟本冇驚過

歐盟幾時制裁埋香港狗官

攞咗人著數就走人

好似啲g 喉啲客沖涼偷錢咁

我個人就覺得佢出軍只會引起白羅人不滿，白羅人本身都唔反感俄佬嘅，當然可能會出兵，但可能性好低

其實有咩問題
白俄都係蘇維埃領土

噉唔通繼續做落去咩，再做就真係「被統一」喇

亞美尼亞最憎土耳其

最憎嘅重有亞塞拜疆

支港台咁

亞美尼亞係世界歷史上第一個將基督教列為國教嘅國家，到依家為止都重係基督徒為主，亞美尼亞正教會歷史勁耐

傾完又數唔會岀兵 而家白羅斯仲借啲耳叫俄佬入黎清場

認真 出左士兵 就預左WW3

香港點計? 歐盟食屎啦

匈牙利 - EU 中親中, 保守, 成人拖後腿

POLAND , 波羅的海3國, 貼住白俄, 有得震冇得訓

太親EU 會導自入侵

最好玩平衡外交,加親俄

咪啫係好似亞美尼亞噉囉

大家趁依啲時間多啲睇下外交國係點，畀自己有一個較為宏觀嘅國際視野
我推薦一個youtube channel叫caspian report，佢成日都會出片講地緣政治，睇佢啲片又可以學英文又可以增廣見聞

welll 聽燒山講，魯卡申科呢幾年好贛鳩咁係過內宣傳反俄，但呢一刻又想搵普京幫拖，普京個處境好尷尬，如果佢幫，咁即係同歐盟作對，對佢又無好處

EU制裁香港都係匈牙利拖後腳

佢都係叫白羅自己搞掂佢，佢自己都唔係好想掂依單嘢

俄羅斯最大反對派領袖中毒昏迷

聽講習帝同魯卡申科如師如友
如果白羅成功逼走魯卡，佢應該會覺得受打擊，而且當成顏色革命成功
咁為咗防止香港出現同樣情況，佢又會出硬招... ...

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

做乜鳩

唔重要，而且如果佢係幫手一早出咗聲，依家都唔幫證明支共覺得唔重要

證明西方只要唔涉及支那都會比較正常

唔係對白羅出手，而係加快對香港出硬招

佢係咪都會繼續落重手o架喇，唔係咩重要嘢

支共出手幫魯卡申科好呀
歐豬有位入

係真我就等食花生

左膠聯盟

是咪東儀天主教

唔係，偏基督新教

亞美尼亞黑幫都幾出名

好似越南幫咁

唔知香港人會唔會都有日係咁

東歐

亞美尼亞人好似又被稱為綿羊人

以溫馴和在鄂圖曼帝國經商見稱

幾似港豬

立陶宛

亞美尼亞人係經商民族，因為佢位於歐亞非大陸嘅交匯處，商業極其發達。

換到個唔反俄親歐嘅就唔使出兵.

匈牙利突然間變成好撚保守,極右,親俄

佢想親俄，但歐盟都唔會理佢，冇乜因素令到佢要拉攏白羅入歐盟

好似係因為匈牙利一戰後比人立咗唔少地

如斯洛伐克

一直心有不甘

覺得好多地方係自古以來領土

歐盟從來都唔當斯拉夫人係自己人,同埋叫白俄跟歐盟會得罪俄羅斯,所以出口術制裁下就得,出兵幫白俄就不了.

匈牙利做過乜o野事?

但亞美尼亞成日都同亞菜拜薑開火
仲霸o左亞菜裡面一個自治州o既領土

以前馴啫

而家惡掛

咁佢o地應該更嬲中國人喎
當年漢武帝咁打走佢地祖先, 成個中亞立足之地冇o左

傳說來的吧?

好似土耳其突缺人話自己係冒頓單于後人

UN頭盔咁令就知唔係用嚟打將

你咁講應該係奧地利喎，匈牙利喺奧匈入面係附庸啫。
事實上係匈牙利個政府問題，佢自己都成日有示威

奧匈帝國應該係partner?

斯洛伐克嗰陣係比捷克立咗

但捷克應是繼承奧地利道統

而斯洛伐克則是匈牙利王國自古以來領土

歷史不斷重演
英法德繼續唔理

英國都走啦，理鬼佢咩，噉叉遠，一個東一個西

驚閪咩 一日有天然氣 一日班歐豬都要含俄撚 唔係就等冬天凍死晒

胸奴 = 匈牙利
突厥 = 土耳其

大家關注下白羅斯啦

常任理事國 根本係一個on9制度

俄國有個反對派領袖剛剛中毒昏迷不醒
唔知係咪擔心國內反對派乘機做野， 普京先下手為強

皇帝同中央政府都喺維也納

唔係好熟
但應該算係兩個平行體系?

我上面有留言道講咗

立陶宛幾時食番白俄明斯克重建立陶宛大公國

同波蘭一齊變返做波蘭-立陶宛聯邦